唔係講笑 呀波哥派幾千下年仲邊會有遊行

成日話澳門個D係掩口費

香港跟澳門派幾千 有撚人遊行咩

林鄭民望即刻上升